{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2527496?place[place_type]=GID&place[gid]=2527496&place[latitude]=33.2460621276&place[longitude]=126.3329581535&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더파스텔 펜션"
    },
    "text": "ザ·パステルペンションはライム部屋、レモン部屋、ミント部屋、ブルー部屋で計4つの客室を運営しています。 各客室には無料Wi-Fiとビームプロジェクターが備えられており、一軒家として運営されています。 周辺には山房山、山房山菜の花畑、和順金砂海岸、四季海辺、松岳山など多様な観光地が位置しており、休息を楽しむことができます。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。 退室時には清掃点検をお願いします。清掃時間中の午後11時から午後4時までは入室できません。 予約時には携帯電話に予約確認が自動的に送信され、予約前のキャンセル料を必ずご確認ください。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 最大定員以上の入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。 利用時には施設物に対する責任が宿泊客にありますし、毀損や破損がある場合にはペンションのスタッフにお知らせください。 客室内では禁煙が原則であり、ペットは入室できません。 未成年者は保護者の同伴なしには宿泊が不可能であり、退室時には生ゴミを分別してキッチン用品を洗浄しなければなりません。 キャンセルした場合は予約当日まで100%払い戻しが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "パステルペンションは何部屋ありますか？",
            "answer": "パステルペンションはライム部屋、レモン部屋、ミント部屋、ブルー部屋の計4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "パステルペンションの客室には無料Wi-Fiとビームプロジェクターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションは一軒家ですか？",
            "answer": "はい、パステルペンションは一軒家として運営されています。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "パステルペンションの周辺には山房山、山房山菜の花畑、和順金砂海岸、四季海辺、松岳山など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "パステルペンションの入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの退室時には何をお願いされますか？",
            "answer": "パステルペンションの退室時には清掃点検をお願いします。清掃時間中の午後11時から午後4時までは入室できません。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの予約時には何が送信されますか？",
            "answer": "パステルペンションの予約時には携帯電話に予約確認が自動的に送信されます。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの客室予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "パステルペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションでは最大定員以上の入室や調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、パステルペンションでは最大定員以上の入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "パステルペンションの利用時には施設物に対する責任が宿泊客にあり、毀損や破損がある場合にはペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションの客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "パステルペンションの客室内では禁煙が原則であり、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はパステルペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同伴なしにはパステルペンションに宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "パステルペンションのキャンセル料について教えてください。",
            "answer": "パステルペンションのキャンセルした場合は予約当日まで100%払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 685
    }
}